【淋病同奴隸葱，仲未將元朗無差別打人恐襲事件，定性做暴動】

屌你老母臭閪